\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[margin=0.5in]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[x11names]{xcolor}

\begin{document}
\pagenumbering{gobble}

\begin{flushleft}
    \begin{huge}
        \textbf{Kesse Jones Felix Coaioto}
    \end{huge}
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
    Brasileiro, solteiro, 23 anos
    \newline
    Alto Chap\'{e}u, n\'{u}mero 15
    \newline
    Castelo - ES
    \newline
    Telefone: (28) 99913-6631
    \newline
    E-mail: kjonesfc@outlook.com
    \newline
    Github: https://github.com/kessejones
    \newline
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
\textbf{FORMA\c{C}\~{A}O}
\noindent\textcolor{gray}{\rule{18cm}{1px}}
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
\begin{itemize}
    \item Tecnologia em An\'{a}lise e Desenvolvimento de Sistemas. Instituto Federal do Esp\'{i}rito Santo-Campus de Alegre, conclus\~{a}o em 2017.
    \newline
\end{itemize}
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
\textbf{EXPERI\^{E}NCIA PROFISSIONAL}
\noindent\textcolor{gray}{\rule{18cm}{1px}}
\end{flushleft}

\begin{itemize}
    \begin{item}
        \textbf{2019 - Atualmente: Micron Internet}
        \newline
        Cargo: Desenvolvedor de Sistemas.
        \newline
        Principais atividades: Desenvolvimento e manutenção de sistemas internos.
    \end{item}
    \begin{item}
        \textbf{2017 - 2019: NerdES Inova\c{c}\~{a}o e Tecnologia}
        \newline
        Cargo: Programador Full Stack.
        \newline
        Principais atividades: Desenvolver aplica\c{c}\~{o}es web, APIs REST e aplicativos móveis.
    \end{item}
    \begin{item}
        \textbf{2017 - IFES: Instituto Federal do Esp\'{i}rito Santo-Campus de Alegre}
        \newline
        Cargo: Monitor
       \newline
        Principais atividades: Auxiliar alunos da matéria de Redes de Computadores nos conteúdos da disciplina.
    \end{item}
    \begin{item}
        \textbf{2015 - 2017: Instituto Federal do Esp\'{i}rito Santo-Campus de Alegre}
        \newline
        Cargo: Estagi\'{a}rio.
       \newline
        Principais atividades: Respons\'{a}vel pelo desenvolvimento de um sistema web para controle de produtos do 
        \newline
        almoxarifado.
        \newline
    \end{item}
\end{itemize}

\begin{flushleft}
\textbf{QUALIFICA\c{C}\~{O}ES E ATIVIDADES COMPLEMENTARES}
\noindent\textcolor{gray}{\rule{18cm}{1px}}
\end{flushleft}

\begin{itemize}
    \begin{item}
        Contribuição para o projeto de código aberto SerenityOS (https://github.com/SerenityOS/serenity)
    \end{item}
    \begin{item}
        Python para Data Science e Machine Learning - UDEMY
    \end{item}
    \begin{item}
        Ingl\^{e}s Básico
    \end{item}
    \newline
\end{itemize}
    
\begin{flushleft}
\textbf{TECNOLOGIAS}
\noindent\textcolor{gray}{\rule{18cm}{1px}}
\end{flushleft}

\begin{itemize}
    \begin{item}
        C++
    \end{item}
    \begin{item}
        PHP
    \end{item}
    \begin{item}
        NodeJS
    \end{item}
    \begin{item}
        HTML5
    \end{item}
    \begin{item}
        CSS3
    \end{item}
    \begin{item}
        JavaScript
    \end{item}
    \begin{item}
        jQuery
    \end{item}
    \begin{item}
        Bootstrap
    \end{item}
    \begin{item}
        Laravel
    \end{item}
    \begin{item}
        ReactJS
    \end{item}
    \begin{item}
        VueJS
    \end{item}
    \begin{item}
        MySQL
    \end{item}
    \begin{item}
        Linux
    \end{item}
    \begin{item}
        Git
    \end{item}
\end{itemize}
\end{document}
